唔見左個男朋友

一齊左八年，今日起身唔見左人

唔見左30年

再訓過啦

你係欣欣？